( Show Blocked User - 30天只可改兩次名 )

原因：無恥陳雲信徒食住人血饅頭搞分化，修改歴史

根本梁天琦信靠陳雲嗰套思想 做咩要互屌？

永不忘記陳云根選舉期間如何日日攻擊天琦